{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007606",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155862?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 별빛담은펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションによってペットの同伴入室は不可能であり、同様にその理由による払い戻しはできません。 ペンションでは青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設の利用時に破損や紛失が発生した場合、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みできません。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により、間違った料金が反映されることがありますので、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、駐車は最大10台まで可能です。 バーベキュー施設も利用可能で、時間は午後5時から10時までで、炭とグリルは追加費用があり、予約は入室後、当日現地にて可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可能であり、同様にその理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "破損や紛失が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時に破損や紛失が発生した場合、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理器具を使えますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約金額が間違っている場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により、間違った料金が反映されることがありますので、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあり、駐車は最大10台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設も利用可能で、時間は午後5時から10時までで、炭とグリルは追加費用があり、予約は入室後、当日現地にて可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 639
    }
}